1More E1010 大家點睇？

睇網上評論吹奏得好勁 話最高性價比咁樣
如果1600 左右價位有何選擇？
聽開歐美流行曲多，無特別要求
想有埋iphone線控

本身自己用緊Klipsch Image X10，個陣Amazon 大減價8xx買
大大話話都用左5年，無乜問題但無線控

去左英京試聽E1010
同自己手上個個比好似真係唔係幾聽得出有咩分別
跟住就禁住自己無買到
巴絲們可唔可以比少少意見我 ？

1more d垃圾動鐵好刺耳
留名睇中伏

我個下理性呀，無即刻扑鎚
但平時無留意開，係想買個陣先睇下
所以想問問大家意見

線控係指volume+-/playback三個制定淨playback一個制?

我都係上網做左陣功課先知原來有分別
對我黎講無所謂

而家打算買Sony N3AP
放工去試試先！

而家打算田